係時候發動公投

依家需要向國際表態，表示香港人唔會屈服
公投係表示民意既最好方法之一
可就三項議題發動公投：

1．是否支持國安法
2．是否支持雙著選
3．是否支持港獨

以上既民意可以推動／改變各國既行動同部署
但執行上有困難，所以上知道

以下係我以往有關新行動建議既post，有時間可參考下：

我諗到個推廣同標準化廣東話既方法

灰心/唔知可以做咩/無力感重既人，同我入黎

[拋磚] 未來推動運動既小小建議

想同大家講講之後既運動發展